/* Localized strings for templates */

"E-mail" = "电子邮件";
"Email (with attachments)" = "电子邮件（带附件）";
"Images (large)" = "图像（大）";
"Images (small)" = "图像（小）";
"Images" = "图像";
"Music" = "音乐";
"Other Documents" = "其他文档";
"QuickTime Media" = "QuickTime Media";
"Sheets" = "表";
"Videos" = "视频";
"Last Month" = "上个月";
"Last Week" = "上周";
"Last Year" = "去年";
"Large Documents" = "大文档";
"PDFs (not searchable)" = "PDFS（不可搜索）";
"Due or Flagged" = "到期或标记";
"Documents with Annotations" = "带注释的文档";
"⭑⭐︎⭐︎⭐︎⭐︎" = "⭑⭐︎⭐︎⭐︎⭐︎";
"⭑⭑⭑⭑⭑" = "⭑⭑⭑⭑⭑";

"Toolbar" = "工具栏";
"Address Book Card" = "名片";
"Addresses & Dates" = "联系人和事件";

"Bibliography" = "参考书目";
"Articles" = "文章";
"Books" = "书籍";
"Booklets" = "小册子";
"Manuals" = "手册";
"Proceedings" = "程序";
"Technical Reports" = "技术报告";
"Theses" = "这些";

"Daily Journal" = "每日日记";
"Daily Journal — Text" = "每日期刊 - 文本";
"Daily Journal — Markdown" = "每日期刊 - 降价";
"Task List" = "任务列表";
"Weekly Review" = "每周评论";
"Productivity" = "生产力";

"Cornell Notes — Markdown" = "康奈尔注释 - 降价";
"Cornell Notes — Text" = "康奈尔注释 - 文本";
"Cornell Notes (Education) — Markdown" = "Cornell Notes（教育） -  Markdown";
"Cornell Notes (Education) — Text" = "Cornell注释（教育） - 文本";
"Lab Notes — Markdown" = "实验室注释 -  Markdown";
"Lab Notes — Text" = "实验室注释 - 文本";
"References" = "参考";
"Reference (from Bookends)" = "参考（来自bookends）";
"Reference (from EndNote)" = "参考（来自endnote）";
"Quotes" = "报价";
"Quote (from clipboard)" = "QUOTE（来自剪贴板）";
"Articles" = "文章";
"Booklets" = "小册子";
"Books" = "书籍";
"Manuals" = "手册";
"Proceedings" = "程序";
"Technical Reports" = "技术报告";
"Theses" = "这些";
"PubMed" = "搜索PubMed…";
"PubMed — Text" = "搜索PubMed… - 文本";
"PubMed — Markdown" = "搜索PubMed… -  Markdown";
"AI" = "AI";
"Ask Chat — Text" = "问聊天… - 文本";
"Ask Chat — Markdown" = "询问聊天… -  Markdown";
"New Image With Prompt" = "图像助手…";
"Short Story — Markdown" = "短篇小说助手 - 降价";
"Short Story — Text" = "短篇小说助手 - 文本";
"Document Assistant — Text" = "文档助手 - 文本";
"Document Assistant — Markdown" = "文档助手 - 降价";
